雲尻走左 下年阿狗無頭四可以瀨邊個?

2&b

瀨雲加留低個爛攤子

Ozil

起球場

踢都無得踢

習大大是民主之父

依家搞獨裁是要先清理江派餘孽

交足貨都戰犯 的確有力選擇

遠得濟

病向淺中醫

所以主席搵愛美麗 成績差過雲加 過一季就搵返雲加教

邊有咁多陰毛

成績唔好是因為清理緊前朝餘孽

阿狗最鍾意乜柒都入佢數

你老母

黑柴無個無辜

反彈

黑b

下年拎英超

愛記都過唔到

愛sir點會入唔到頭4

下季曼聯第一
我地阿仙奴第2+歐霸冠軍

利攞啦